其實互相鍾意既話 係咪一定要一齊呢？

假設兩個人唔係情侶 但都可以好恩愛咁好似情侶咁一齊相處 仲需唔需要一個情侶既名份呢？

返屋企打飛機啦你

Gay就唔洗

會用兄弟代替情侶

如果一齊到既話

咁佢可以同個個都咁做

我諗得比較簡單 覺得既然互相鍾意就一齊得啦
但對方唔係咁諗 諗既野比較多 比較長遠
覺得未放到我第一 咁樣驚大家辛苦
同埋太多未知之數 未ready好同我一齊

以結婚為前提一齊嘅話一定係諗得比較多先決定一唔一齊

諗諗下 其實而家差個名份姐 但同佢相處都好開心呀
係既 佢唔係放我係第一 但起碼我都算有少少少少位置呀

其實都係 因為你唔係佢邊個

不要暗戀

你覺得你地真係鐘意你？定係做兵咋
你咪試下表白囉

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

其實佢都講到明 係我自己睇唔透

講到明唔鐘意你？

互相鐘意嘅話，其實好自然就會一齊，就好似磁石會互相吸引咁

反而係咪一定要結婚就值得討論